【ページまたいで共通】
[Done]	・右上の文言：お問い合わせに（「お問い合せ」になっている）
[Done]	・ヘッダーの「総合口座申込」を「総合口座の申込み」に変更
[Done]	・左ヘッダーの「総合口座申込書の入力」を「総合口座の申込み」に変更
[Done]	・フォームにバリデーションエラーが残っているところが多々ある（生年月日など）
[Done]	・フォームのチェックマークや、緑色の枠線や、背景色などは、SP同様に削除し、フォーカス時は枠がグレー→青に変わる要件だけイキにしてください。
[Done] ・クリッカブル領域（ボタン、ラジオ、テキストリンク等）をホバーした際のカーソルの表示がバラバラになってしまっています。指カーソルに統一してください。
[Done] ・戻るボタンを押して戻った時に、次へボタンがアクティブになってない
[Done] ・左右分割画面になった時（02.html以降）に、左側はスクロールしない要件（項番７）
[Done]・シンプルヘッダー画面（01.htmlや完了画面）におけるロゴの位置を、https://zpl.io/Z1SXXLFでコメントでお知らせしてあり、ロゴの位置をコメント通りに調整お願いします（おそらく、ロゴの上下左右マージンの設定だけかと思います）
[Done] ・同じくシンプルヘッダー画面で、上部ヘッダーのシャドースタイルがデザインと異なってみえますが、ブラウザのせいでしょうか？
[Done] ・同じくシンプルヘッダー画面で、フッターがついていないページがある（01.html）ので、追加ください。
[どの不具合のことでしょうか？] ・ボタン全般；クリック時につく（赤）色なし
[Done]	・黄・青のアクションボタン；テキストサイズを少し大きく変更（Zeplin参考；https://zpl.io/Z2b3wv7　など
[Done]	・完了画面のフッターの位置がずれているので、修正（Zeplin参考；https://zpl.io/Z1c7t5D　など
・画像素材（本確アップPCやステータス（円形ローダー内）のイラストなど）が、全てスクリーンショットのキャプチャ？になっています。送付済みの素材に入れ替えてください。
[フレームワークの修正でしょうか？] ・ドロップダウンの閉じ方が、リンクテキストをクリックしないと閉じないのでフレーム外を押した時にも閉じるように変更お願いします。

http://auhl.com.hk/rakuten/account/01.html
・流れの画像が、SP用の画像になっているので、PC用の画像に差し替え（素材送付済み）
[Done]	・リンクテキスト「利用可能な本人確認書類はこちら 」にhoverした時に、カーソルを指カーソルに変える
[Done]	・「こちらの書面」を開いた時が、デザインと異なっているので、合わせてください（https://zpl.io/ZMScWY）

http://auhl.com.hk/rakuten/account/02.html
[SPのデフォは1991] ・年のデフォルト値をSpと同じく「年」に

http://auhl.com.hk/rakuten/account/03.html
[Done]	・郵便番号検索は、別ウィンドウで開く
[Done]	・「トドウフケン・シクグン」を「都道府県・市区群（カナ）」に
[Done]	・「チョウソンメイ」を「町村名（カナ）」に
[Done]	・「バンチ ナド」を「番地など（カナ）」に
[Done]	・「ヘヤバンゴウ ナド」を「部屋番号など（カナ）」に

http://auhl.com.hk/rakuten/account/04.html
[Done]	・バリデーションエラーの表示で、レイアウトがずれる
[Done]	・【主な配信内容】とその下のリストの間が空き過ぎている
[Done]	・受信拒否などの　っとなっている
[Done]	・注釈と見出し（固定電話など）のサイズが同じになってしまっているので、デザインに合わせて修正（参照；https://zpl.io/Z2b3wv7
[Done]	・「メールアドレス」「ご案内メール」の上のマージンを他と統一する

http://auhl.com.hk/rakuten/account/05.html
[Done]	・最初から、選択されている「楽天証券が 確定申告代行」の吹き出しが開いている状態に
[フレームワークを修正　accordion.jsにエラー]	・特定口座とは を２〜３回開いたり閉じたりすると、バグる（Mac Siera / Chrome)
[Done]・特定口座とは が指カーソルになっていない

http://auhl.com.hk/rakuten/account/06.html
[Done]	・楽天銀行口座の同時申込を「申込まない」にしたら、吹き出しを非表示にして欲しい（SP同様）

http://auhl.com.hk/rakuten/account/07.html
[Done]	・上記個別画面で記載した事項は、このページでも共通修正
[Done]	・見出し上のマージンがバラバラなので、デザイン参考にアップデート：zpl.io/ZhzMoh

http://auhl.com.hk/rakuten/account/09.html
[Done]	・同意の指カーソル

http://auhl.com.hk/rakuten/account/11.html
[Done]	・ ご注意事項　の中の：　の右側が空き過ぎ

http://auhl.com.hk/rakuten/account/31.html
http://auhl.com.hk/rakuten/account/23.html
[Done]	・リンク先を以下で、別ウィンドウで開く設定で、SPでお戻ししてあるhtmlと同じアイコンを付与お願いします。
[Done]	電子交付及び徴求の種類と方法＝https://account.rakuten-sec.co.jp/ITS/pop_account_input_rbank_bridge_note_02.html
[Done]	個人情報の第三者提供について＝https://account.rakuten-sec.co.jp/ITS/third_party_bank_account.htm
[Done]	楽天証券マネーブリッジ利用規定＝https://www.rakuten-sec.co.jp/ITS/BANKPDF/M_MIR_BANK_01.pdf


PC初期設定

▼トラコスさん連絡
http://auhl.com.hk/rakuten/account/01.html
[Done]	テキストミス。キャプチャ参照
http://auhl.com.hk/rakuten/account/04.html
[Done]	テキストミス。・ドメイン指定受信・本文にURLがあるメールの受信拒否などの制限をかけている方は、 ・楽天証券から登録いただいたメールアドレスに楽天証券ニュースを配信いたします
http://auhl.com.hk/rakuten/account/05.html
[Done]	テキストミス。キャプチャ参照
▼WS確認
"http://auhl.com.hk/rakuten/account/14.html
http://auhl.com.hk/rakuten/account/15.html"
[Done]	取引を始めるにあたって→デザインと同じく「始める」にしてください
[Done]	ヘッダー右上の電話番号エリアがないので追加してください
http://auhl.com.hk/rakuten/account/16.html
・次の画面のアンケートページから「戻る」ボタンを押し手戻ってきた時、どこかの入力内容を削除しても、次画面に行くボタンがアクティブのままなので、アクティブ化条件にそぐわない場合は非アクティブになるように修正してください。
"「新しく入力したログインパスワードは、今後、ログインする際に必要になります。必ずお手元に大切に保管してください。」
→改行位置をデザインと同じにしてください。「必ず」の前です。"
http://auhl.com.hk/rakuten/account/17.html
[Done]	"投資経験の横の「複数選択可」はデザインにないので不要です。
http://prntscr.com/fn44m1"
[Done]	"誤植があります。確認ください
http://prntscr.com/fn475m"
"「2. 投資経験」の「お取引のある証券会社」、「6. 楽天証券を知ったきっかけ」の選択肢が1カラムになっているので修正してください。
http://prntscr.com/fn47ge
http://prntscr.com/fn48d4"
[Done]	"4.金融資産、5.投資目的のプルダウンがデザインより大きいです。デザインに合わせてください
http://prntscr.com/fn47yd"
[Done]	"6.楽天証券を知ったきっかけ」の「新聞/雑誌」のプルダウンの初期値文言が異なります。
http://prntscr.com/fn48d4"
"6.楽天証券を知ったきっかけ」のその他欄に入力した際に、次画面へのボタンがアクティブにならない。
http://prntscr.com/fn4b1y
[Done]	※「1. 口座開設の動機」「2. 投資経験」の「お取引のある証券会社」「投資経験（商品）」のその他入力欄も同様。チェックボックスにチェックが入らないとアクティブ化されない"
"～「5.投資目的」までは全て選択→「6.楽天証券を知ったきっかけ」の「新聞/雑誌」を選択→内容を選ぶ→「インターネット」（など別のもの）を選択して、次画面へのボタンがアクティブ化した時。

[Done]	→その後に「インターネット」→「新聞/雑誌」の順でチェックをはずすと、ボタンのアクティブ化がそのまま残っている。
[Done]	この場合、「6.楽天証券を知ったきっかけ」が未選択状態となっているので、非アクティブになるようにしたい"
[Done]	・次の画面から「戻る」ボタンを押して戻ってきた時、情報が保持されていて入力内容が全て入っているのに、次画面のボタンがアクティブ化されていない
http://auhl.com.hk/rakuten/account/18.html
[Done]	最初から次画面へのボタンがアクティブ化されており、ボタンを押すと「ご職業」の部分で吹き出しが出て進めない仕様になっているが、勤務先登録のボタンアクティブ化ロジックでの「必須」がアクティブ化条件なので、吹き出しは削除。初期値ではボタンを非アクティブ状態にしてください。
[Done]	勤務先登録のボタンアクティブ化ロジックで表示されない要素がある。『PC版！【テスト結果】勤務先登録画面表示ロジック0601.xls』のオレンジで塗りつぶした部分を再度ご確認ください
次の画面から戻った時、「職業」は選択されているが、その下のアコーディオン表示部分が見えなくなっている。戻ってきた際はアコーディオンが開いた状態にしてください。
[Done]	"「上場会社の主要株主・大株主、または上場企業の元役員(退任1年未満)である。」で「はい」を選択した時、「内部者情報登録枠の追加」を押さないと選択＆入力エリアが出てこない。「はい」を押すと、選択＆入力は「必須」になるので、初期でも1つは表示させてほしい。
[Done]	※「内部者情報登録枠の追加」も同様"
[Done]	「上場企業にお勤めの方が同居している」のエリアがない
[Done]	ボタンが常にアクティブ化されている状況です。ロジックの資料を参考に「必須」項目が選択OR入力された状態でアクティブ化するようにお願いします。
http://auhl.com.hk/rakuten/account/19.html
「居住国（課税上の住所等がある国）は日本のみである」「米国法FATCAに関する自己宣誓」の「COUNTRY」に国名を反映下さい。
常にボタンがアクティブ化されている。ロジックの資料を元に「必須」項目が選択OR入力された状態でアクティブ化するようにお願いします。
「居住国（課税上の住所等がある国）は日本のみである」で「いいえ」を選択した時にポップアップがひょじされない。対応ください。
http://auhl.com.hk/rakuten/account/20.html
"http://prntscr.com/fn4mej
[Done]	アンケート回答の修正のリンクが404になる"
"http://prntscr.com/fn4mmf
入力されていない項目がundefinedとして表示される。入力された項目だけ表示されるようにしてください
・上場企業の主要株主・大株主、または上場企業の元役員（退任１年未満）である
・勤務先の親会社や子会社が上場している、または上場企業に在籍・出向している
の2つで起きています"
http://auhl.com.hk/rakuten/account/21.html
"http://prntscr.com/fn4o6n
http://prntscr.com/fn4ohy
[Done]	全体的にデザインと異なる。"
